三色豆我屌你老母

幾錢

唔洗錢

粟米本身好好食，唔知點解要夾落啲垃圾度

送我都唔食

邊條hihi諗出嚟

我鐘意食

三色豆冇做錯到!

錯既係個廚師

咁上碟真係狗也不吃